<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>



    <!-- Ph y Alcalinidad-->
    <string name="ph_rec_10">Debes ajustar correctamente tu pH para garantizar la desinfección y comodidad de los usuarios.</string>
    <string name="ph_rec_11">Revisa constantemente tu pH y eventualmente la Alcalinidad para mantener tu piscina correctamente.</string>
    <string name="ph_rec_12">Debes ajustar correctamente tu pH para garantizar la desinfección y comodidad de los usuarios.</string>
    <!-- Ph y Alcalinidad-->


    <!--Turbidez y Metales-->
    <string name="turb_rec_20">Excelente, tu piscina esta en buena forma.</string>
    <string name="turb_rec_21">Para solucionar el problema de Turbidez y Coloración debes agregar %1$s litros de CRISTALIN GREEN en el agua y poner a filtrar por 24 horas.</string>
    <string name="turb_rec_22">Para solucionar el problema de Coloración debes agregar %1$s litros de CRISTALIN GREEN en el agua y poner a filtrar por 24 horas.
    NOTA: Si el color es Verde militar muy probablemente sea problema de algas, si esto es así se debe hacer una súper cloración antes de agregar CRISTALIN GREEN.
    Al finalizar, se debera limpiar sus filtos.</string>
    <!--Turbidez y Metales-->

   <!-- Estabilizador Abiertas-->
    <string name="esta_abierta_50">Excelente: Manten tu nivel de Estabilizador por debajo de 100 ppm</string>
    <string name="esta_abierta_51">Cuidado: estas en el limite de Estabilizador de tu piscina, te recomendamos reponer un poco de agua mediante algun retrolavado.</string>
    <string name="esta_abierta_52">ALERTA: El Estabilizador esta topado a 100 ppm, es necesario que repongas agua mediante un retrolavado para bajar tu nivel.</string>
   <!-- Estabilizador Abiertas-->

    <!-- Estabilizador Techadas-->
    <string name="esta_techada_53">Excelente: esta detro del ideal para tu piscina.</string>
    <string name="esta_techada_54">Cuidado: El Estabilizador estaprohibido en piscinas bajo techo, te recomendamos cambiar tu desinfectante por Clorizide Bromado. Para evitar este problema, evitar la molestia de las Cloraminas y ahorrar en el consumo mensual.</string>
    <!--Estabilizador Techadas-->


    <!--CLORO-->
    <string name="cloro_rec_30">Debes agregar %1$s gramos de "TRIZIDE" a tu piscina, estó la llevara a 3 ppm.</string>
    <string name="cloro_rec_31">Revisa constantemente tus niveles de desinfectante para mantener sana el agua de tu piscina.</string>
    <string name="cloro_rec_32">Si se requiere podrias bajar el nivel de Cloro rapidamente con "NEUTRACLOR" o bien esperar a que baje por el uso normal.</string>
    <string name="cloraminas_rec_33">Excelente tu piscina esta en buen estado.</string>
    <string name="cloraminas_rec_34">Debes agregar %1$s gramos de "SHOCK CORRECTIVO" a tu piscina y dejar el equipo de su piscina funcionando, estó eliminará las Cloraminas.</string>
    <!--CLORO-->

    <!--BROMO -->
    <string name="bromo_rec_30">Utilice Clorizide Bromado, mediante un bromador, aumentando el flujo hasta lograr la concentracion deseada.</string>
    <string name="bromo_rec_31">Revisa constantemente tus niveles de desinfectante para mantener sana el agua de tu piscina.</string>
    <string name="bromo_rec_32">Utilice Clorizide Bromado, mediante un bromador, disminuyendo el flujo hasta lograr la concentracion deseada.</string>
    <!--BROMO -->


    <!-- Shock Preventivo-->
    <string name="shock_rec_37">Debes agregar %1$s gramos de "SHOCK PREVENTIVO" a tu piscina, estó la llevara a 10 ppm.</string>
    <string name="shock_rec_38">Excelente: tu piscina esta protegida.</string>
    <string name="shock_rec_39">Tienes más que suficiente protección, cuida los excesos.</string>
    <!-- Shock Preventivo-->


    <!-- Dureza-->
    <string name="dureza_rec_40">Es recomendable  agregar %1$s gramos de <b>DURAL</b> a tu piscina.</string>
    <string name="dureza_rec_41">Excelente: tu piscina extra protegida</string>
    <string name="dureza_rec_42">CUIDADO: Debes eliminar la Dureza excesiva en tu agua para evitar manchas en el mosaico, incrustaciones en tuberías y equipos dañados. Puedes hacerlo incrementando el tiempo de retro lavando, reponiendo agua sin excelso de dureza o mediante un proceso de suavización.</string>
    <!-- Dureza-->


    <!--STD-->
    <string name="std_rec_43"> CUIDADO: Debes eliminar el exceso de SDT (Solidos Disueltos Totales) , puedes hacerlo incrementando el tiempo de retro lavando o reponiendo agua.</string>
    <string name="std_rec_44">La dureza esta dentro de control, monitoreala con frecuencia.</string>
    <!--STD-->


</resources>